不割蓆不分化！！唔好再灰心！

我地經歷左高高低低 有幾次都以為玩完
但最後都行到而家 差不多66日

尊重前線 但都可以檢討同做得更好
做就做左 互屌都無用
汲取經驗咪知下次點處理

雖然好多人可能唔認同今日既行動
但覺得真手足並唔係想同機場手足割蓆
只係大家都想件事更好
唔好再互屌啦！

818 一齊出動！

唔好中政府黑警分化計

光復香港之前不如先光復連登